自己身為曼迷都覺得羞恥

羞恥嘅原因係見到一個曼迷係足球快報到撩鳩其他球隊既人，其實人地話般奴靠十二碼入波拎全月最佳又唔會錯哂，事實入波當中係有十二碼，最佳好多時都係睇對球隊既效益架姐！

但個位球迷都唔應該因為人地既留言係到無理取鬧，我睇到既想法唔係想幫口，係 唔好影衰曼聯啦！

只求其他球迷屌佢既時候指名道姓或者 單位形容，唔想睇到牽連埋我地呢啲和平既球迷

算啦 你唔好唔記得上兩季曼聯俾人抽水抽到癲

曼聯做咩都比人屌架啦
同班閪人鬥屌就最撚好
希望反曼死全家

個時盧卡古係發福版同埋我地個兩季都係同前面排前列球隊原本差距有十幾廿分追到好近或者過左佢地

一直都唔明點解曼迷咁介意比人叫12碼聯

係都你班賤種黑哨獌狗死全家先啦

邊度有反感呀
相反你比人話潛水就真係好撚反感啦

又冇反感

我問邊度，無話過無
港父你又柒

知道有又問邊度 係你自己問題啦

我無話無啫，我亦都無話過有啊
你連咁簡單嘅邏輯都唔識

冇話冇
又冇話有
我咪問你又冇反感呀
就係問你有冇

係都你地班曼狗死先了，

你地有盃拎個陣串得少AR

玻璃心

我咪問你邊度見到有
你揾到咪有，揾唔到咪無
你咁都可以唔明，到底係咪個腦生草

你自己要出來講邊度有反感
咁應該你做搵個個啦
係你覆我

你要話冇就搵證據來

好撚驚
快撚啲學英國痢狗迷咁殺人啦
屌你老母學人企高地

得架喇
反曼次撚次發癲就講到曼迷原罪 ，咩有盃時點串咁
人云亦云

全波台得你無問題喇，cctoy台柱

算9 數啦
費sir退左到而家就黎8 年
比人抽到無感覺
自己又唔生性

又唔好咁講 係普遍曼迷有問題姐
曼迷成日拉成個波台落水

cctoy拉成個波台多，曼迷拉成個波台多定港父拉成個波台多？

你咪公海開下post睇下曼迷係波台幾有代表性羅

邊夠港父勁

人云亦云 想學共產黨改歷史啊？
獌狗唔串你都講得出

雲迪克愛助攻咩人黎？
冇盃都咁撚串wor，有盃嗰陣點樣唔串法

死痢狗真係想改寫歷史
用下你個閪腦搞清楚 有盧卡古愛助攻 先雲迪克愛助 先係你老母個閪窿度捐出黎啦
百撚柒痴賤種狗
無盃都咁撚串？
唔講以為痢狗無盃果幾年無出黎吠過
你果時係邊撚度？

我有話利迷唔串？？？
去覆診啦精神病獌狗

呢個世界只係得利迷可以串，其他隊一串就係狗

有咩好嘈
隊隊踢得好嗰時都有球迷出嚟寸柒柒架啦

我話無就要證據
你話有就唔洗證據

好彩你咁弱智入唔到法律界
都唔知有幾多人會畀你呢d有罪推定害死

50% 有
50% 冇

明叔咁簡單logic都要死雞撐飯蓋

下次會唔會叫反曼空難?

利迷串人就無問題
曼迷串人就係狗

以前反曼主要都係反班目中無人既獌狗
我覺得呢幾年d曼迷都收斂好多
但總係有d老鼠屎唔知自己衰乜 搞亂個場

獌狗歷史長到要開網典

Btw 你有上search過自己利迷有咩事蹟

我上面係鬧緊獌狗串？
我係屌緊條友扭曲歷史話獌狗以前唔串wor
你班獌狗究竟識唔識睇字

條友有無話過獌狗以前唔串？
依家你有無證據係獌狗以前好串？

死利狗唔好生安白造喎

唔使理條傻鳩
淨係識叫人死全家執骨
懷疑佢做殯儀

話獌狗串前要罵哂其他隊先
唔係就係針對獌狗

呢d係沙狗講嘅 你柒撚左

你對人云亦云嘅意思有新解法？

你笠

自己開個閪page 寫野當聖經

唔好撚擺個閪款出黎企高地扮撚大袋啦好心
你邊撚柒閪個呀

講咁閪多廢話有撚柒用咩
反曼下下夠淨係出反盲反
唔撚咒得你班閪人唔通講道路理咩

On9仔柒撚左就收收你老母塊閪皮啦
講撚到雲迪克愛助攻係撩事鬥非
比我反證番係盧卡古出現先就spin撚走
你應撚番咩叫無盃都咁串先啦
痢狗無盃都咁串=你無話唔串=無事
曼迷抽水=無盃都咁串